{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강석기묘와 신도비_1"
    },
    "text": "ガン・ソクギは朝鮮時代の学者で、本館は衿川で寝るボクイとして知られています。彼は性理学を勉強しており、キムジャンセンから教えを受けました。才能ある文人で認められ、スンムンウォンチョンジャとして活躍しました。しかし、光海君の暴政に不満を抱いて都落ちし、仁祖以降は東部承旨、右議政で働きました。彼の墓は衿川、カン容疑者墓地の内剛に位置しており、ドゥルレドルを備えた円形の墓場と形をしています。墓地にはムンインソク、マンジュソク、墓の前に、上席、墓標があります。ムンインソクは金冠をかぶった姿で表れており、マンジュソクは簡略な形で彫刻されています。また、神道碑はフクヨアムで作られているが、大きさは高さ154cm、幅61cm、厚さ30cmです。ドアは東洋の偉人シンイクソンの作品で、碑文はミンビョンスンが書いており、財政は金ヨンジンが担当しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガン・ソクギは何を勉強していましたか？",
            "answer": "ガン・ソクギは性理学を勉強していました。"
        },
        {
            "question": "ガン・ソクギは誰から教えを受けましたか？",
            "answer": "ガン・ソクギはキムジャンセンから教えを受けました。"
        },
        {
            "question": "ガン・ソクギはどのような役職で活躍しましたか？",
            "answer": "ガン・ソクギはスンムンウォンチョンジャとして活躍しました。"
        },
        {
            "question": "ガン・ソクギは光海君の暴政にどのような感情を抱いていましたか？",
            "answer": "ガン・ソクギは光海君の暴政に不満を抱いていました。"
        },
        {
            "question": "ガン・ソクギの墓地はどのような形をしていますか？",
            "answer": "ガン・ソクギの墓地はドゥルレドルを備えた円形の墓場と形をしています。"
        },
        {
            "question": "ガン・ソクギの墓地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ガン・ソクギの墓地にはムンインソク、マンジュソク、墓標があります。"
        },
        {
            "question": "ムンインソクとマンジュソクはどのような姿で表されていますか？",
            "answer": "ムンインソクは金冠をかぶった姿で表れており、マンジュソクは簡略な形で彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "神道碑は誰によって作られ、どのような大きさですか？",
            "answer": "神道碑はフクヨアムによって作られており、大きさは高さ154cm、幅61cm、厚さ30cmです。"
        },
        {
            "question": "ドアは誰の作品で、碑文は誰が書きましたか？",
            "answer": "ドアは東洋の偉人シンイクソンの作品で、碑文はミンビョンスンが書きました。"
        },
        {
            "question": "墓地の財政は誰が担当しましたか？",
            "answer": "墓地の財政は金ヨンジンが担当しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 399
    }
}